[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [362] 大佬們比多次機會

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

ok

輕輕一推

有冇3T隊?

死前留名

開。p。。。。。。耐

新人留名

銀時究竟刷左幾多個BOX, SUP LIST 全部突爆顯學

刷咗百九幾粒果先知有消滅短縮
阿木你唔好叫阿木啦

MIKON

Nobu竟然失敗左

你休息下啦
聽朝先再刷啦

人誰無過

短縮出左好耐啦喎

新post留名

岩岩第1次係呢度開POST 對唔住各位大佬

正皮

真20X 偽42X

Csor

痴撚線

我開埋肝力放出兩邊都未過百

今次原諒你

新臉孔留名

163,853,850

100lv樓下fd子招個

add咗留名

my wifi

lm
Source:

add左

我先岩岩過百

過左100少少得唔得呀

我覺得過百都好勁 我打箱冇一次過百

冇lv上限你萬幾lv都嚟

想問有邊啲1-3*女角係必升
依家堆左成堆肥係度想升下啲低星

尼祿察刷左250，差d入廠

靜靜

牛肉丸, 二家姐

WEAK 一陣先

清姬牛肉丸二家姐保蘿

呢隻要升啦

唔見嘅 我已經重登

無緣鳥 #37先

Me too

三家姐呢

睇錯 我冇睇限lv

Nobu
你都係幫左新手先 我下次再gun

女角黎講我覺得海格力斯同阿福一定要升

同意後面
牙福buff完自叉50好用好多

Add 左 Tz

有一位 可add

Tz added

算啦 其實我都OVER左37LV

已經無哂靈基料升牙福

巴打search唔到你個id

屌你仲高lv過我

留名

又要上線睇下有冇俾人del

個西SER係咪又黎料

似係

feel到第二朝應該起唔到身

id:326,990,799求大腿

有3個唔同年齡層
利申升曬

Add左
你將啲4 5*放番sup list 唔係路人會以為你係刷首抽ac唔加你

thx

刷到就快盲

斬多咗個

added

個心痛痛地

每秒有幾多牙爆

唔刷了 去玩細蚊仔驚

新手打左兩日活動已經開始頭痛,仲要爆石過90lv關是否不智
同埋終局特異點係咪要清晒7章先開到

決定升哂一至四星做貼地撚

結晶就抵既

上咗太空嘅你邊識落返嚟

如果你過一次攞粒晶 係值既

之前羅生門關入面有一隻 player又帶一隻

冇上過
平時都係用老屎忽D寶5金閃

好似用左兩粒晶石復活,不過我得2隻5*60lv

貼地人留名

你睇下你堆寶5

都抵呀 10LV膠去到遲D多多都唔夠用

個Ser

有無用令咒番生一次先

又跑狗

你會用1LV寶5?

粒晶係9技升10技用有用過彩晶好撚多

但5*來
咁都唔升

仆街...塵開始都缺...

一晶難求

我升宮本又冇哂

之前關用晒了

ICON都係5星

定其實係升唔切
我都好多4*未升

柒4啱唔啱洗 終於刷到裝出嚟

我icon有升
雖然唔係成日用 不過有時靠佢幫我打槍關

新post新手留名

想要一隻擺係倉保平安

用緊貼地全寶1隊刷緊ALL關
(用人地寶3以上閃)

放咗鳥

我原本都想抽閃閃 但追左csor同黑丁之後冇曬本

其實都係睇隻狂蘭爆唔爆到擊
隻閃寶1都夠做

柒閃

成功需爆擊

再用蘭會得返一隻升到絆

一直都話2邊銅料都好大食

你都係呀!

前幾日懶冇盡刷開始後悔

完左今次活動又要番去新宿繼續農台主

好耐都冇得刷佢 長期欠債

coma added

Tz add咗

唔知玩得耐定點, 家下自己d英冇返一兩招10技都唔會想用

羽毛，齒輪，龍鱗，骨，爪，乜柒都無哂
乜撚角都升唔撚到

原來JT巨頭都係媽媽既同好

垃圾SER

到底依家有幾多巨頭
加極都得兩個

朝早又冇得刷 夜晚得閒又lag

食完個飯諗住刷又lag

加到台主就夠

元祖3巨頭仲係一個都加唔到 好撚失敗

Aguis...巴打 你FD LIST FULL左

今晚一齊做強者

聽日都要返 不了

媽媽同好

上面d巴打全部加哂
好感動 原來小薯都有人add

開始了

屌 笑撚到我放錯技

加埋我得唔得呀

血染東方一片紅係咪依度巴打黎

OK了 THX

好似舊登?

用完加偽好似冇加過咁

我薯仔黎

lm

叫佢Ag得

有D想升高德翁君醬D技

3巨頭
罪歌 銀時 BIOS JTHK
排名不分先後

有冇咁撚lag

俾個ID黎 已經有好幾個巴打棄左驚(aka 一日前)

do it.gif

339,661,803

J巴仲有冇位?

759095526

好lag

029385277

搞撚到下下要出動到老母先成事
唔屌就唔送貨
敗壞風氣

夜D再刷

sor 原來add埋aguis巴就冇位 遲下有位add你

到左貨?

我二奶.jpg

豆腐巴打 我加左你 唔好嫌棄我就OK

即刻DL隻細蚊仔一齊撚神父

加左

白狗又開工

唔夠qp想開下箱都咁lag

聽朝要早起呀

今晚唔weak

今晚邊個WEAK 邊個就係鬼

啱啱睇返茨木個幕間先知原來第七章隻蝎人(比巴御前用自爆收左皮個隻)係鐘意巴御前

WEAK陣先

成日2t開漏野秒唔到

食完飯我都WEAK返1個鐘先

lag到咁
點打

metoo
隻蘭得寶1,一秒唔到我就SL算

執柒左佢啦

唔好呀

豈有此理

孔竟然未絆10

咪撚就係

抽箱撳個禁要retry幾次

有冇尊重過我

收咁多錢唔整好server

唔抽完頭十個唔安樂
不過真係好LAG

lag左幾日都唔延長

大英雄都未10

摩擦力

真係最後一日加成
係咁跌禮

今晚襯TAMAMO訓左先睇

我係金閃開漏咖喱芝麻/冇開禮裝寶傷小黑就秒唔到2t

就快9咋

咁就似樣啦

metoo

趁個ser stun緊 我weak陣先

我2T好撚大工程
要開梅1,2技 金閃1技,蘭2技,換人衫+攻..再要睇卡補刀

清左其他驚嘅耐再返黎

拎黎訓仲好啦 我得返隻垃圾pad

有冇成部機得隻fgo驚嘅朋友

第一隻手機GAME

i love FGO

隻FGOGO仲未del

#METOO

唔退燒

deleted fgogo

而家個SER咁鳩訓陣先穩陣

自從玩fgo之後pad已經變咗登入黨
始終咁多年感情唔捨得del

Ac都放埋

我都冇DEL 不過連登入都冇
火埃果陣入坑

問過火埃玩家未

暗埃玩家表示各位都係

訓唔到，食左藥仲精神，又話有睡意

我病都係咁 個頭痛到仆街但好精神訓唔到

PAD account放到幾多

以前無手指覺醒既時候D埃神難轉到呢

暗9 龍9 玩家

有D好撚勁 食左十幾分鐘就昏迷到第日 仲要第日全日勁眼訓

日日入無限回廊練

開頭埃神都抽唔中

last day第3張Shell

以為入錯POST 全部講緊PAD

叫你今晚唔好weak

成日唔記撳多下個mon俾大英雄早D休息下

個個都係old seafood

手機驚得返pad同FGO

尋晚刷到而家突爆左2張

我曾經是火埃玩家....

而家d關on9到唔抽新限過唔到
我暗埃轉得咁辛苦都過唔到

4個鐘出咗8張Shell

細細個玩pad已經聽過組長個名

高倍、減傷高倍隊長 隊入面要常駐根性對策

功能隊員果邊要求大左好多

由玩stand開始已經跟唔到

從曲藝士已經開始唔玩

從木宙已經開始唔玩

第一日係appstore望到已經覺得悶

從蛋龍已經開始唔玩

呢個真

吸血鬼暗4 木劍龍6.25 到而家仲玩緊

FFXV 十年後全部變晒型叔

FF6

總統ＢＢ 個ＳＥＲ又跑狗 點樣快刷阿

唔係講笑 真係嬲左

死server la之後延期

最多派粒金果

宜家你地用咩PLAYER睇片?

仲未見過白貞裝跌

T2尼祿寶具清唔到卡米拉俾佢扣NP

VLC

橙

終於搞掂可以用部新機
裝緊啲舊野
係慘在啲歌同其他野係晒個外置HD度，聽日要買個轉插番黎用先得

禾刀系

食令咒車多佢一下

得自己2技攻buff?

yes食咗 反正就嚟回

睇落番去搵hkt整好d
悠二依間新公司好伏下

係

Load到仆街
想問係我個router定個薯仔server爆炸咗？

twitter 已經有人屌緊

我落左paul 用埋1技穩殺卡米拉

Pc用potplayer

唔知佢本人搞定佢啲靚搞
總之今次就麻麻地
佢自己都係個硬件POST道左歉咪算數
只可以話買機之餘仲買埋個教訓

真係唔知賺咁多去左邊

畀裝屍叫雞

屌 唔好話活動延長 睇死今次連輝石都冇粒當冇事

J巴點組

又冇死 慢咋嘛 緊係當冇事

裝屍-->咸川=689-->777

想睇巨頭

pot啦 最common

大英雄 Paul 孔 術尼祿 金時
開成12,3下技

薯仔ser

last day buff

stun左一粒鐘 ser而家點

連場都入唔到

屌住刷同刷住屌
自己揀

延長啦屌 晚晚都係咁

個小氣鬼先唔會咁好死

咸川俾狗屌

延長啦
反正又要等到開塔

咩情況

遲下再有魔神柱lv關都唔知點算

彩果
係彩果

入到驚再諗

其實金狗咁珍貴set得幾好
一眼就睇得出愛邊隻

聖女大人

然後重課玩家嘅愛多d

最衰都喺套同人作

刷嘢用彩果常備

再開類似活動實會個ser大爆炸 刷都刷唔郁

g

太高3粒膠一粒

刷心刷到好攰

lag到禁爆聞西個波都未換完一個箱

繼續刷啦

好心整粒廢人掣過黎直接重新打返同一關啦

佢肯整一鍵一箱，幾lag都唔大問題

已經篤到穿左

終於10030完蘭斯洛特

刷到訓著

係愛啊哈利

多120啫

終於過50真箱
可以準備返工

其實好簡單
有金膠咪換
冇咪等EVENT

刷多廿果訓算

冇咁多果
刷淨20粒就收工

**********

204/316

衝到活動完就可以訓了

出e套唔出同人咪幾好

岩岩絆十左

未10

阿爆我幾個月前已經十左

終於收工

最後廿果
留十果下個活動

打左幾多箱

Tamago本奶光幾好笑
不枉我買齊佢d艦娘本

60/70

睇住哥斯拉刷箱

on9

終於跌shell

又唔入黎

我屌開始唔夠錢升技

開箱

原來今晚有CSGO比賽到聽朝8點45分 邊睇邊刷希望頂得住

岩岩睇完爐石比賽
個泡狗堆topdeck好得人驚

我都有睇 有幾次真係好運先羸到

有冇Link

就開晒
上次都仲有幾億淨
一有骨同蓋就食得超快

渠蓋大把貨

ham jor 全隊無隻升到絆

個掉率好似好低
成日得8~9個箱完

********請勿回覆以下内容********

屌你

我兩邊先40幾

Weak了
要返工

射波

又想撚狗

開緊工

入邊？

rubbish 蘭仔寶2 2f 好大機會要補刀
1技lv 6 3f 又成日吸唔晒d 星

前兩日chur太盡，今日收工剩係想瞓

我都係寶2 刷左咁耐未試過2T要補刀

80lv 滿狗Q 卡擺頭有機會淨一千幾百

你狂蘭係前場3隻食埋孔招buff先唔洗補
我寶5食少孔招3，10場都有1場要補刀

呢個係B寶B btw

迷你拉死前果個眼神真係

我跟足sop 架喇
先發阿爆蘭仔同孔, 2f 換埋梅開12技丫嘛

法國無課石易中過有課石好過

唔覺喎

心仲難出過禮

要心刷術關好過

岩岩call

mute gp是常識吧

混關開咗咁耐
一張禮都無跌過

屌嬲嬲地, 想隊2個杯比蘭仔算

咁睇唔開

不了

扑撚左睇唔到個po

呢個po ?

Why block me

係咪做過海豹

我點都抽到中點會做到海豹

目標50真箱
希望打得切

我扑得一定做過 講過啲衰野

可能晒過女

on 9 臨完係咁跌裝dllm

好似講白貞 ？

好彩大佬無block小薯

你個頭講我個頭跌
根本已經冇時間刷

前幾個post講過白J

通頂刷啦

聽日開工呀

想開機打mhw多啲，月豬失格

打左成日MHW,箱邊打邊刷

50/50 完成
收工

屌 真係

就黎收工先跌禮

新手表示俾條新龍打到仆街

又一張 咸川真撚狗mode on

離目標仲差50箱 150場

你唔孤單 仲有我地
邊個訓先 邊個就係狗

咸川：你地要禮丫嘛 咪俾你地囉
我頭先都跌左兩張 屌佢老母

有咩可能一日前刷十鳩幾個鐘得1大張, 而家倒水咁倒

我頭先都跌左張白貞禮

拿拿聲跌多張比我就突3

差一張就可以6禮3T 幾時出埋俾我

一邊補老番一邊刷箱係一邊享受

兩分鐘前出左張黑貞裝

突2 6禮緊

我6禮要2張突, 係就出多3張比我

轉把雙刀打番到佢仆街

汪汪汪汪

汪

有冇巴打可以借隻狂蘭比小弟刷關
成個禮拜都唔得閒刷，依家先做deadline fighter

有冇人刷緊劍關

weak

兩邊10箱收工

有冇巴打可以借隻黑杯寶5乃光黎打高難度關卡

932953413

40/35
睇多兩集新番差唔多訓

58/56箱 我都要WEAK了
絆10左金時 自爆 就無咩動力了

訓

仲有4個半鐘先放工

寶1黑杯 齊buff都夠秒

搵緊人del, 等等

唔好del我

講呢尐

廿咩嗲

我有加你咩

好串

仲有5個半鐘先放工

過左

最緊要幫到手

90/94
打埋呢條體weak算

我70都未有

我105/83
收左手了

太缺龍牙 唔可以停

收左手仲唔訓?

********此帖含有違規内容 請勿在帖内留言********

今日要做既野已經做完 可以返屋企專心刷到完場

唔訓得，訓左就冇嫁啦

64，77 最小要偽100

大佬們好肝

weak 算, 驚刷落去暴斃
而家65/70, 希望聽朝打多少少

冇事嘅 weak啦

都未放工

休息陣去mhw打完條龍先

成班WEAK到

一日未放工 一日都仲要刷

咪臭系 好多狗

打fgo隻龍之魔女好過啦

有無仲未瞓嘅肝帝可以add個fd

放左都諗住刷到八九點先訓，最多返工遲到

Added

加埋罪歌就差B巴

仲有冇位

Del咗個1日前登入勢
俾個id嚟

想順便問罪歌個名係咪drr黎

玩到咁為嘜 想做爆肝光頭佬咩

抽埋先weak

一場計埋簡fd要四分半

係
btw你full咗

你要乜

我fd list full左

突梅姐，都唔小人掛，係睇術尼個寶具有啲長時間

我今更放星期的日

禁左陣就差d爆300,好難搞

咁多人最後衝剌

龍牙兇骨塵

為左養班呆

佢出左尾關日日都衝緊

又full 等我一陣

用paul balance返

大佬我ok了

Strong

輕鬆

Strong緊

放左3T唔到

玩完細蚊仔驚啦

天草幾時會變返正常

stronk

出女帝之後應該會冇事

瞓係度睇漫畫

屌你條龍難打到

用重弩打超爽

有冇咁多野要齒輪

試過兩條友挑唔夠時間，要4個齊人先啱啱好

新手未摸熟點打

請問罪歌巴仲有無位?

屌你 術關個兩隻惡魔死都唔掉個兩粒腎

26號一齊打

求carry

要好多架

羽毛都係

我唯一有多嘅係水渠蓋

我都係

咩都缺

貓車交比我

淨底唔夠7個鐘 希望可以再刷多50個黑箱

係營到煮定飯等你地

臨完先跌裝

我打到3突了

57000/62000 跌左五張顯學 全部呢幾個鐘跌

刷刷下 waek咗

仲有希望

我而家先2邊2萬9 救命

無lu sor

deadline fighter

我目標4040就算

尼6就黎絆十 冇光砲用了

絆10都用得既姐

睇下孔明梅林同呀爆就知

呢三隻全部絆八或以下

你地班無良傭主

屌，終於打贏條龍

梅哥岩岩絆9了

單拖咁刺激

唔緊要 唯有下次繼續努力

仲有無強者

一直都係道

就5萬

3萬啦

原來時速大約得5/5
黑箱突破600無望

我搏命撳都要三分半鐘一場

最後衝刺

銀時日日都咁早

其實J巴咁計已經算好快

今次追唔到牙J

活動完就可以weak返夠未

收工

weak完Strong

早晨

早

好多強者

突爆到第二張白貞

我係強制做強者

早
又錯失加罪歌機會

我時速得三箱（正係計偽） 點跟

weak了，4個鐘起身返工

仲未收工

正職未收得工住

個po真係好多強者

早
就快100/100

唔洗番工都特登起身刷埋尾班車

唉開多半日就可以100/100 而家要返工了

仲差2千就夠3萬

一個箱都未開過?

返工

偽箱刷到90算 ，就黎冇睡意

收工 最後衝刺

開咗10箱

食埋早餐就weak算數 好累

錯過咗add saika巴嘅機會

加埋68/68 滿足喇

78，94 要weak了

今日唔知有沒突襲呢

今次人狗線係幾多箱

100，100
收工！

唔知趕唔趕得切真偽都200

差唔多時間上路 同box無緣

實係下星期三🤔

第10個箱先係10lv膠 ？ 分身應該打唔切

仲玩埋分身

HF都幾多間戲院有場

遲左起身 唔知完唔完成到目標

哇無意中見到J巴sup list 剩係見到嘅都8張突滿shell

起身刷箱啦喂

身為月豬既我失格了 竟然刷刷下訓着咗

成舊水一場
雖然日本要2800羊

正常價

無聊計下時 術尼祿寶具17秒 paul 4秒 金時7秒

話說個個電影前賣卷好撚戇鳩
整到張野咁靚仔換完飛之後要收番,冇得收藏

倒數3小時 勤力d可以打多15箱

影左相就無

下下次活動應該係出埋四格個兩隻野

分分鐘4T仲快

模組更新完 金時時間可能會再長d

不了 不會用

唔係強盜廚，唔用金時

咪講左一樣時間

唔係強盜廚 先用金時

金時咁正都唔用

金時好撚型
靈四d 肌肉

又黎料，大家努力d

垃圾SER又黎

$就識收，server重係咁鳩

半年前已經10咗

又lag

預你買兩張

睇黎好多人都最後衝刺
又跑狗

金時咁大波岩哂大家

有d 時間打下 又跑狗
dllm

Sun Mobile轉左無限plan之後4G好似收得好左咁 唔通之前一直俾垃圾頻普我？

有d lag wor

跑啊跑...

死線鬥士又被逼害!!

返去刷陣心臟刷到關ser就算

差幾場就真箱50
等陣番去刷精靈根先

4仔又開工

屌，臨尾先跌顯學

準備好下個禮拜抽未

屌你老母閪ser

都最後一個鐘啦屌你

睇黎都幾多死線鬥士

搞撚到依家就算唔係寶五金閃都要揀
F5一次又等

一入廁所作最後衝刺就見到四仔
衰收尾啦咸川

反咸

唉 唔撚打 禁一次跑15秒

次次都last lag ser

又被撚狗

唔抽
下個禮拜準備mh
棄驚了

已經少日子刷
Lag Ser又當無野

邊屌邊刷

咸川既試煉

夾埋138箱收手, 唔撚打

我唔係

社蓄食緊早餐想刷下箱都lag

篤極文西個波都無後應

麻木咗

唔凹已經好好

用R姐刷黑白

黎緊活動無份 終於有得養生

黎緊個禮拜要俾人撳幾多萬次

屌佢老母又正常返
睇嚟延長都Mola

係咁跑狗,我想做DEADLINE FIGHTER啊

請唔請人撳

我要親手撳爆佢

順左

應該係好多人頂唔順太lag廢事衝
例如我

警告你地唔好未完前開box拖慢過ser😡

琴晚頂唔順做左弱者，點都要衝

改快左開箱之後就成日跑狗

唔係12點完咩

屌

又跑屌

iktf

200偽 180真 收工
去弱先

【カルデア広報局より】
期間限定イベント「復刻:ダ･ヴィンチと七人の贋作英霊 ライト版」は、本日1月20日(土)12:59で終了となりますのでご注意ください。 #FGO

係12點

yes

就黎weak得

仲差3個箱

目標幾多

200黑

想問有冇最新乳量表

一陣係咪冇維護

有無人覺得 1999個模組整到好山寨Feel

keep住依加個情況 應該緊緊達成目標

放棄

終於可以做番自己

一個弱者

臨尾先黎出SHELL

4仔is backed

半個鐘

跑狗到咁最多打六七場

盡咗力了

好多人全職FGO

肝帝

點gun

佩服手動嘅人

以有涯隨無涯

跟唔到

最後一粒鐘跌左4張
新式撚狗方法？

唔撚打啦

啱啱啪咗粒彩果

死人辣殺SER

クエスト開催期間 4分

早交卷返屋企訓算

仆你個街
Last 1場先岀，搞到我冇得打6禮3T

抽卡pool就開到2359
周回關就早12個鐘
搵埋咁多錢都又加強下個ser
真係屌佢老味

典跟 六禮三t

Last 1場

我好過少少 打到半粒鐘六禮

完

可以刷牙訓覺

希望會順返 有排撳文西個波

199.7 / 181 箱

垃圾ser搞到我完成唔到目標

199/199

岩岩放lunch就完左
Btw 記得轉返sup list

失敗左，真箱100唔到

好想開埋箱 升野 垃圾SER...

剩90ap
70/80地球人

上面個D 點跟..

已換

iphone撚點督文西個波?

兩邊加埋50個

仲有過200心 逆鱗 treegun
希望夠今年全年用

仲以為你一早過左200/200

牙J

咁點瘋狂揸波 慢到

銀時大佬幾多箱

我琴晚無發燒就過到

咁lag 夜d先開箱 休息下算

即刻變肥

成個活動都lag ho ball

60/74 地底人

白239 黑490

729箱

Me係銀時大佬0.1

終於有時間玩埋隻異度神劍2

Lag到咁 唔撳住

係咪開黑箱先好D 白箱易D出x3肥

Jt巴 係時候訓覺

天草寶寶有教

玩到邊 我活動前岩岩先入終章

神之手

有冇人買左銀魂隻無雙

3日內開600個箱分分鐘辛苦過打

無錢買

M夠未

轉個頭出去買 見都包幾多劇情

想問隻dffnt 有冇劇情玩

會唔會有巴打齋打唔開box?
我識人收十幾年利是唔拆

係隔離post聽到話好垃圾

有 但劇情好老土無聊 都係志在俾你ONLINE對打

當支持下銀魂

利是十幾年唔拆都仲會係到
依d卷幾日就會被消失 點比

system preference果個?

咁算了 之前psp個隻個劇情

有邊隻動畫化無雙唔係垃圾先

黑箱一箱平均有0.1幾x4或以上肥
白箱一箱平均有0.3幾x4或以上肥
x3或以上既話黑箱應該都有平均1.幾個

想用外掛開箱 求教學
加埋得廿個

唔係7日架?

好似唔係

個西set又做咩9
尋晚到依家
抽個box都lag

我估android有

用過覺得麻麻 都係手動算

聖誕活動前玩到入教皇廳個章就停左 之後又考試返工冇時間玩
但宜度玩咗成40~50個鐘 搵路搵到傻

一路睇片一路手動都好快啫

Jt巴都係唔好訓住 抽曬箱先

笑甚麼 你都要

仲跑緊狗 文西個左邊波就黎撳爆

唔訓覺開箱然後再返工
點捱

以前錄左個抽30次10連BOX, 有埋reset
不過依家咁LAG用唔著, 變左撳死一個位, manual reset
尋日抽頭十個差D未抽完就reset左

美國巴打HERE 每日都有KEEP住清體 活動都日日打2個鐘
可能時差比人見到成十個鐘唔ON 比手足DEL好友
唔知有冇人想加
975 175 387

有冇AN機自動波抽箱教學

大家做得好好了 俾D掌聲自己

阿榮除左黑杯仲有咩禮裝好用
另一個結局定假波RING好

寶石叔

用緊前者
外國人好吸星

都係美國巴 你個code唔work

得4日咋

最實用

有人各40萬卷 抽死

好中意用黑聖杯

聖誕天草

教我全自動開箱ok?

用bot開？

你得個幾十箱就自己禁啦

一下一下抽 抽到完都抽唔哂

點解load咁撚慢既 抽箱十秒先load一次

咸川撚狗大法

用依張既話會唔會用17夏活張蘿莉仲好

寶石翁
連發向：情人節櫻/狐夢

咸川 我屌你老母西 3日

開箱繼續撚

On9 lag到

反正星期日 通埋頂開箱算

一家三口

今晚嘉年華會播埋FP

好溫馨

行撚開啦 屌你老母齊格.jpg
咪掂我徒弟仔

齊格都冇鳩 點屌

希望唔好咁多mk 同狗男女

邊個負皮我

可能係比人用旗插屎忽呢

本大c完box見有石剩第一件事就係去抽文西😎

打錯左添

無可能無
優先場都好多MK
呢個post都幾打
叫神父個啲

14000/14000卷，我覺得我係零

個ser lag到咁，點撚樣開箱
死唔出一下300抽

齊格

佢唔想俾你d肥1x25咁儲

叫佢出嚟隻揪（唔用外掛）

全靠今次活動好多野都技9哂

但禁幾個掣又用哂d素材

無哂咪有動力再刷

早腸燈下個活動

我可以代勞

準備左奶光d料未

咁咪 咪撚擺啲肥喺10個箱之後囉

很想要吧

淨返10個

0個

我聖誕前有差唔多廿粒
家下得五粒

我也買飛了

兩粒

冇了

keep 3粒定期

如非必要唔會10
除非係愛角

你係咪乜9角都無升過咁劑

成個sup list 999

有少少想再追金時寶

點解你仲有咁多結晶

結晶除了盾子，主要用係五星英靈上

我都係
所以少5星咪多

阿比1技唔10？

唔夠qp

船腸唔10先抵死

睇名

好撚LAG 啊

唔夠QP,剩一彩果

金閃船腸同阿比
玩人咩

我發現咗個重點
工具人100lv

平時唔打QP?
活動又唔刷box?
升得咁少技都唔夠QP用？
阿骨你係咪玩？

賽夠狗未

你指孔明？幾乎乜難關都用佢，所以100佢

CEO 1/1/1 變9/9/9都清晒啲雙晶咁滯
得番未開箱果幾粒

得寶1,有D唔想升

冇呃你，已刷晒所有果，升得既都升

四星會歪出黎
所以放心升

佢就咁3招技+平A已經好撚勁

今期都刷左最少7.8億QP啦

事但啦

我之前1.5.2 pickup課左幾pack都唔中CEO
最後換左隻返黎

btw 30食左杯

其實見你剩咁多爪都知發生咩事

我寶一
都係歪出黎咋嘛

刷關策略錯誤？

骨仔同熊仔真係讀同一間特殊學校

唔明

個SER係咪仲炸緊?

所有技同靈基都差台主雞毛先升到

YES,好撚LAG

你期期event清果清石就緊係打唔多啦
成日頭幾日爆果清shop

三大銅料刷幾多都唔夠

又要繼續寄居新宿

可能話你晒卡掛

因為太心急

係，根本開唔到箱

上次聖誕有三十個箱射左落海
今次唔會

決定係刷新宿刷歯車刷到開百重塔果日

文西對波lag到

仲跑緊狗 係咪on9架

D 輝石開始用曬

成千上萬個master督

果期刷完箱掛住玩ps4
以為夜晚12點先夠鐘諗住訓醒先清
點知

督到貼背啦

話緊你2個一樣咁on9

今日咁lag,開得切嗎？

ha jor
btw 都慣啦

今次黑貞件靈衣有d hea
希望黑傻可以整好d

黑儍？邊個職？

把劍彈出彈入

黑貞件靈衣變左支旗先係主角 魔術師咁

weak曬?

我屌

叫銀時但竟然話無錢買 學唔惦叔去搜刮汽水機底d散銀啦

一訓醒發現活動竟然完左

幾日唔夠訓， 終於返到屋企weak 得

笑4

咁神父完成目標未？

會不會夢見刷活動？

得9.7m分+28個箱 好似目標未達成

笑死

I know that feel

穿左

追啦恥撚
等你bo5

仲卡緊 個ser廢撚到閪

痴撚線 成千萬
點做到

成熟少少得唔得

開一個箱都開勁撚耐

神父既M係=萬

無，仲要呢幾日 日日都返成13,14 個鐘。 好似有2,3日無返個屋企。 放工就係架車度刷同訓

咁到手痛

有啲難跟

試下先

好彩尋晚已經開晒

G持

呢到D標準，正常人都跟唔到

開箱仲lag緊？

抽上3睇下用左幾多石先算

新手一問，係台版抽到黑狗，應該配咩隊員

緊係萬能插梅毒

孔明

就咁隻抽最有用

台伏問題咪撚答啦

me都target 3

配阿比,阿榮

出色

係咪全部人昏迷哂?

扮工

lag

ON9 醒諗住抽BOX都跑狗

配會係4月出隻皇女

睇路呀

唔識開POST咪撚搶呀

SOR囉